（法律撚）如果自己設計一隻高達角色出黎賣，會唔會告侵權？

除左有高達特徵之外，其他都自己設計，會唔會比人話侵權

唔可以叫高達

仲有冇

冇

好巴閉咩，唔叫Gundam咪叫Gondam囉

great

鋼彈
敢達